警察濫權濫暴 3中學生未檢控即入兒童院〈蕭若元：理論蕭析〉2019-09-27

警察濫權濫暴 3中學生未檢控即入兒童院〈蕭若元：理論蕭析〉2019-09-27

認真聽過，呢樣先係實牙實齒的核彈
經過法庭同媒體核實，市民絕對認同